覺唔覺"百萬圓桌會"好on9

尤其係地產/保險/傳銷班人，特別鍾意充大頭鬼諗埋呢類嘢嚟打飛機

咁人地做到可以點，又唔係要你俾獎金佢

我係覺得個term好on9，仲要比人用到爛曬

頭先睇緊個美聯地產代理既資料，見到佢份CV係咁，十足十小學生幫自己諗個威d既名

彪炳戰績
百萬分行大獎 (05/2017)
百萬分行大獎 (03/2017)
百萬分行大獎 (02/2017)
精英會(銀) (01/2017)
百萬分行大獎 (01/2017)
百萬分行大獎 (11/2015)
百萬分行大獎 (06/2015)
百萬分行大獎 (05/2015)
百萬分行大獎 (04/2015)
百萬分行大獎 (01/2015)
精英會(銀) (01/2015)
百萬卓越領袖大獎 (09/2014)
讚揚之星 (10/2012)
金牌經理 (08/2012)
金牌經理 (07/2012)
傑出推銷員獎 (01/2010)
千萬圓桌會 (01/2009)
人才發展計劃 - 飛虎成員 (01/2004)